可否不要再炒車？

成日未fc就吹到勁大
然後成班雄心壯志推到幾千正評
fb周圍share
以為贏左
最後原來係fake news或者炒車
咁樣唔單只打擊市氣
仲對運動完全冇幫助
甚至漸漸令我地失去信用
仲影響人地出手幫你嘅信心阿！！

明明有咁多有利又fc左嘅事
又唔好好利用
係都要急唔切咁去炒車
文宣工作唔做好，你想人地點出手幫你

唔好話咩政治潔癖
證明到對家有錯一定要煲大佢
未證明到嘅就唔好急於一時
一有證據就大大力推
唔係咁先最有效果咩？
炒車嘅後果仲衰過唔用單新聞！

除非好肯定單野係兩邊都證明唔到又對我地有利
否則都要三思阿

根本就係對家搞事
成班傻仔即刻衝黎屌

好重要架推

3/10

4/10

是但係Telegram打兩句鳩up
[未FC]黑警係太子站監生打死左幾件
就瘋傳 反而人地FC左既又唔瘋傳返係fake news